尖沙咀海旁賣花既入一入黎

我屌你老母
聖誕節賣乜春花
係要將情人節掛勾
而家女友黑鳩我面

你唔屌你女朋友，垃圾男人

佢直接走左
而家仲追緊
追到一定鬧爆

你唔夠你女朋友跑，垃圾男人

直接開佢拖啦

振夫綱

boxing day 呃西屌果陣又唔見你咁講

好彩我冇見到

死窮撚冇錢買就上嚟開POST屌鳩我

多人呀

終於入黎咩
啲花係咪今年情人節賣唔晒
用黎聖誕伏我